何柏良擔心佐敦再有社區傳播 梁子超指動員三千人找出十三個成本效益相對低

😂🤣🤣🤣

OT fat fat

又係你地班專家話要封，而家又話成本封效益低

既然封區低效益 一定要反對任何封區政策

封區檢測得啖笑，最少1500人冇驗

何栢良你有所不知，現在的特衰政府係處於全廢狀態
做乜都係聽從共匪指示，就算政府官員質疑冇效 都唔敢出聲

公道講 梁子超上星期五已經講緊依家先封係太遲同無意思
不過都係要封

咁又點, 核平佐敦囉
何必搞到咁撚大陣仗,
明明就係廢病毒............

應該核平赤共，肯定天下太平

封區既話個區畫得越大成本效益好似會越高
同埋封大廈又會高效益過封唐樓

佢地想點你知我知單眼佬都知

其實專家講一大堆可行方法，政府就淨係揀對佢政治上有利既野先聽，d 專家都吹佢地唔賬